（緊急）尋主子啟事 我唔撚見咗隻貓

事發琴晚 2月28號
我老母翻到屋企 話屋企有d焗
之後就開咗木門 但無開鐵閘
平時隻貓都唔會話主動 想捐出去 亦都無出街習慣
但係琴晚訓前揾佢一直都揾唔到
全屋揾過都無 懷疑係鐵閘度捐咗出去玩
今朝起身都無主子黎叫我起身
全層都揾過 今日打算逐家逐戶拍門揾
（懷疑同層有人夜返屋企見到有貓執咗返屋企）
佢應該唔會識搭𨋢落去 夠力推開防火門走掛

附上主子圖

如果係你執到又見到呢個post既話 可唔可以俾翻我 我係隔離2108

萬能嘅連登仔 呢一刻我可以點做

推

推撚到有人見到為止

1

2

3

4

好驚佢俾d變態佬執到

5

6

7

咁唔小心
所以我次次出門都會望實D 貓有冇趁我開門馬上貓衝出去
望完走廊, 再望返入屋, 望住2隻貓數埋1,2,1,2 先放心出門口
BTW 幫推

8

多謝

幫推

以後剩返大佬一個 細老唔見咗

推，by the way會唔會貼張紙出lift門旁邊會快過連登？

我隻貓都試過咁樣走左一次
但我隨即發現隻衰野唔見左
即刻係走廊捉返佢
祝樓主快d 搵返隻貓

抵死

今朝大佬係咁低吼 係未唔開心

今晚返去就整

唔好咁啦

快啲整啲通告貼下 留個電話去樓下管理處啦

好心急 咁細隻可以走得去邊

琴晚已經叫咗管理處留意咗

你住個啲咩環境？高層，得lift可以走就十成十隔離屋執左。

我住21樓 點傻都唔會跳樓掛

我估都係 所以打算今晚逐家拍門揾 不過琴日已經拍咗4份1 都無
d人會唔會見佢得意 故意收埋唔俾返我架

冇裝窗網？

有 不過琴晚無開窗 應該唔關事

推到同層鄰居都見到

pish

之前有個post又係話唔見左貓, 最後係屋企櫃底搵返....

我已經揾曬所有喇 無理由第二日都見佢唔到
無理由用食物都引唔到佢出黎

thx

到最後會唔會揾唔返隻貓

貼街貼+講有薄酬

我又有兩兄弟。上次細個隻係門口 大個隻叫到仆街

好慘

佢識坐係門口等 好在冇俾人執
如果大個隻唔見 有人想執一定咬同抓鳩人

貓B 就話可能有人執姐
睇個樣都唔細, 無咩人會咁狗執既

Help push

其實都算貓b 得半歲炸

大個隻係未報串緊 隻細嘅想走佬

幫手推

100%門口走咗出去，好心你地養貓就注意下啦…

多數都係比老豆老母逼害

搵返條屍？

最雖我老母琴晚on99 無啦啦開門做乜9
平時自己一個人係屋企幾日都無事既

1 2 1 2隻腳啊 幾時輪到隻手啊

兩隻貓都係fd送既 到時佢問起 我點答佢

同為貓奴的幫推

咁可愛
希望你早日搵番主子

有冇貼去d貓page 睇吓有冇人留意到

可能係 平時見細追住大嘅打多

之前開親門
隻貓都會走出去
鬧左幾次 依家好乖坐係門口

開門既話會放個網係到

宜家點？，

試過我呀媽番屋企 之後我隻貓一支箭衝咗出去
我呀媽閂左門先問 隻貓呢？
下一秒已經聽到我隻貓係門口係咁喵

lift口有冇窗?
會唔會趁人推開消防門果陣衝落其他樓層

我係大打細 隻細無得還手 係咁叫生曬
不過以後已經無機會

無消息

比我一定訓唔著 點都搵左出黎先

我都係阿媽累事

以為第二日訓醒就見得返佢

派你去口德邨住兩個月

樓已..

樓主有沒試下post去fb d貓group問下?

你咁講得即係放棄啦 唔見左都唔即晚搵返想點啊

橙。搵個隻

無 姐係點 就係識用吹水台

都唔係架 不過同層有幾家係蝻 佢收埋話無見過都得姐

你帶埋隻大貓去拍門

不過你都好似唔係好著緊咁

大貓唔俾人搞架 萬一走埋 就

ifc見

要翻工 叫老母幫手揾住先

放工第一時間就係去揾佢

facebook揾啦

天下貓貓一樣貓
Post上去問下

之前都試過唔見貓，之後居然係沙發下面入左裡面出唔番出黎。
樓主試下再搵清楚屋企，可能會係d估唔到既地方搵番

香港d屋細到咁 一眼睇曬啦

可以點搵 又唔講自己邊頭
考憑圖認貓

油塘
2+放工就去揾下 再揾唔到都唔知點算

最新消息 我老母中午終於揾翻隻貓啦
係屋企門口出面個水錶箱下面

不過果個位琴日都有揾 都揾唔到
應該係d鄰居琴日見到隻貓走失就抱返屋企住一晚
第二日再放返出黎
琴日餓咗一晚真係好陰公

呢鋪要還神

搵返就好 仲唔快d同主子謝罪

以後小心D

謝主隆恩

我首先會叫我老母以後小心d

學懂珍惜

幫你推推

主子實會走架 今次冇走唔代表下次唔走
俾人拎返去煮左你喊3聲都冇用

揾到啦 唔好再推啦

佢再大d就捐唔到出去啦

真係抵你死
明知自己有養貓仲敢開門
你估佢係人 識聽人話 知道出面危險咩